唔用國安法拉死者家屬以經叫仁慈

死者係因為佢短命姐
唔關支針事